### Лабораторная работа номер 7
### Выполнила студентка ПИбд-22 Хижова Мария

1. Чтобы запустить лабораторную работу нужно перейти по пути src/Main.java

2. Использованные технологии: язык программирования Java, среда разработки IntelliJ IDEA.

3. Программа принимает на вход текстовый файл с кодом на паскале(pascal.txt), на выход идет файл с кодом программы на ассемблере(lab7.ASM).

[Ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/1Nb81XcNDP5tSTLj9Lbgz-eRNr0kD_6qh/view?usp=sharing)